黎緊啲颱風會愈黎愈勁

見到啲科學家話因爲全球暖化
啲海水變暖 黎緊啲風就會愈黎愈勁
想知姐係點

而加山竹已經搞到咁
唔敢想像再落去會點

亞特蘭提斯
好富裕 某d天災 一晚消失

你講氣候暖化
小心畀狗咬

樓主快d走
呢到冇人會幫你頂

地球玩完果日我地應該已經死左

有得食就好食

唔關事

住內陸 is ok

山竹之前個風柒到！

大概係熱咗 蒸發勁咗 所以對流再旺盛 而颱風就係對流作用嚟

開冷氣吧